<響け！ユーフォニアム>完全新作劇場版X2

『響け！ユーフォニアム』完全新作映画＜2作品＞2018年順次公開！
「みぞれと希美の物語」
監督：山田尚子[/url]
「2年生になった久美子たち」
監督：石原立也

2018年

希美篇

前幾日先重睇過

總結返先，有3套劇場版，2套係新作

『劇場版 響け！ユーフォニアム～届けたいメロディ～』
監督：小川太一
9月30日上映
呢套係講久美子同明日香既總集篇，唔係新作

『響け！ユーフォニアム』完全新作映画
みぞれと希美の物語
監督：山田尚子
予定2018上映
樓主講嗰套

『響け！ユーフォニアム』完全新作映画
2年生になった久美子たち
監督：石原立也
予定2018上映
應該係講3年級畢業之後久美子同2年級既相處

竟然無くみこLove story同立華篇

あすか先輩

正喎

想睇立華篇

京都2018 有三套 劇場版
無睇小說 久美子嗰個會唔會有機會撈埋 love story個part

好想睇love story

不過動畫cut左咁多嗰類劇情，可能性感覺唔大

正牙

竟然一年上得哂
唔洗等得孫燒系列

正

北宇治ファイト! オー

久美子二年級果個會唔會包埋love story

同秀一定同麗奈先

不過睇予告唔似走呢範

學姐

業已畢

到底係繼續病入高黃定係行埋秀一度
其實唔係響呢度睇都唔知原著秀一唔係路人

劇場版武田都有份寫，最後跟原著end不過變成2年生久美子love story都話唔定
學姐線又完左，係差麗奈睇下京阿尼會點搞

應該會去睇